全球暖化又贏，二月都未過就26度

Notime鳩up

3月就好似夏天咁